Incluye:
-Monitor 17" con base, Marca: DELL, Modelo: E1713S, Serial: 36K-00EU
-Convertidor de Video a VGA, Serial: P13120120
-Mini Cámara a Color, Modelo: Monacor, Serial: A07001014-01
-Cables de Instalación